一人一個J過最奇怪嘅野

報紙嘅男極圈
個時我一定係痴左孖筋

我都J過

未轉ac

咩 我得一個ac

有咩問題 ? 風月版咋嘛

90年代前方向報咸濕版係有露點 之後變左畫兩粒星遮住 仲有最經典每日七言絕詩

依家乜柒都冇得睇